成日講自衛/101拘捕令 根本自衛個定義就好模糊

合理武力制服？

永遠被扣血後先可以還手
還手又要就住個attack唔可以高攻過對面
禁住佢人地反抗自己又繼續扣血

如果你主動攻擊到對面無還擊之力
又過份武力 咁即係可以點做

每次都100幾10人圍住壓制咩
一對一嗰時可以點做
一定久守必失 唔主動attack等死
但又要預咗由被襲變打鬥

唔夠人咪走，夠人先制服

101係要對方罪行可能會被判監超過一年，一般口角推撞隻抽隻根本唔適用

鎖關節啦，又唔使打暈佢